%\documentclass[10pt,a4paper]{article}
%
%
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%
%\geometry{tmargin=1cm,bmargin=2cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
\begin{center}
\begin{longtable}{|p{0.5cm}|p{3cm}|p{2cm}|p{0.8cm}|p{1.5cm}|p{2cm}|}

\hline
\multicolumn{6}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{ MATRIZ DE REQUERIMIENTOS  }\\
\hline
\multicolumn{6}{|p{12cm}|}{Aclaración: Los requerimientos que están en color rojo, son requerimientos que  no se alcanzaron a implementar}\\
\hline
\bf {id} &\bf { Descripción} & \bf {Fuente} & \bf {Prio.} &\bf { Estado} & \bf {Usuarios involucrados}\\

\hline

R2
&	

Proporcionar un perfil  a cada usuario
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
	
&
Catalogador, administrador.\\
\hline
R3
&	

Modificar datos de usuarios
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

baja
&	

Revisión
&	

Catalogador, usuario normal, administrador\\
\hline
R4
&	

Eliminar usuario.
&	

Marta Millán, Mauricio Gaona.
&	

baja
&	

Revisión
&	

Administrador\\
\hline
R5
&	

Enviar notificación a los usuarios de nuevos documentos registrados en un area de su interes.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador, usuario normal, administrador.\\
\hline
R6
&	

autenticar el login y la contraseña del usuario a ingresar.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador, usuario normal, administrador.\\
\hline					

R7
&	

Almacenar los Documentos Digitales para su descarga.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

alta
&	

Revisión
&	

Catalogador,  Administrador\\
\hline
R8
&	

Catalogar documentos añadiendo meta-datos
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

alta
&	

Revisión
&	

Catalogador\\
\hline
R9
&	

Modificar meta-datos de documentos
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador\\
\hline
R10
&	

Eliminar documentos y la información relacionada con ellos.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Administrador, catalogador\\
\hline
R11
&

Permitir el almacenamiento, y modificación de información de  documentos solo a administradores y catalogadores.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Administrador,

catalogador\\
\hline

R12
	
&
Clasificar documentos por áreas de interés.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador\\
\hline

R13
&	

Permitir solo a los catalogadores y el Administrador clasificar documentos.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador, Administrador\\
\hline
R14	
&
Almacenar meta-datos de los autores de los documentos presentes en el sistema.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador, Administrador\\

\hline
R15
&	

Almacenar un nuevo autor y modificar información sobre autores existentes.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador, Administrador\\
\hline
R16
&	

Añadir palabras claves a documentos almacenados en la BD.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador, Administrador\\
\hline
R17
&	

Crear nuevas palabras claves añadiendo su descripción .
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador, Administrador\\
\hline
R18
&	

Almacenar áreas de interés con sus respectivas subáreas.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador\\
\hline
R19
&	

Permitir modificar y eliminar áreas de interés solo por parte de administradores y catalogadores.
&	

Marta Millán y  Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Catalogador, y administrador.\\
\hline
R20
	&

Permitir el registro de nuevas áreas
	&	
 Marta Millán y  Mauricio Gaona.

 &
media
	&

Revisión
	&

Catalogador y Administrador\\
					
\hline
R21
	
&
Permitir la consulta básica de documentos.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

alta
&	

Revisión
&	

Usuarios normales registrados o no registrados, catalogador y administrador. \\
\hline
R22
&	

Permitir la consulta avanzada de documentos.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

alta
&	

Revisión
&	

Usuarios normales registrados o no registrados, catalogador y administrador.\\
\hline

R23
	&

Permitir la descarga de documentos.
	&

Marta Millán y  Mauricio Gaona.
	&

alta
	&

Revisión
	&

Usuarios Registrados, catalogadores y administrador.\\
\hline
R24
	&

Listar nombre de documento y su correspondiente autor como resultado de una consulta
	&

Marta Millán y Mauricio Gaona.
	&

media
	&

Revisión
	&

Usuarios  registrados o no registrados, catalogador y administrador.\\
\hline
R25
&	

Mostrar ficha técnica de un documento.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Usuarios normales registrados o no registrados, catalogador y administrador.\\

\hline
R26
&	

Generar reportes en formato PDF de los documentos descargasdos por fecha.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Administrador.\\
\hline
R27
	&

Generar reportes en formato PDF de los documentos descargados por área
	&

Marta Millán y Mauricio Gaona.
	&

media
	&

Revisión
	&

Administrador.\\
\hline
R28
&	

Generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por área
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Administrador.\\
\hline
R29
&	

Generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por autor
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Administrador.\\
\hline
R30
&	

Generar reportes en formato PDF del total de usuarios registrados.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Administrador.\\
\hline
R31
&	

Generar reportes en formato PDF del total de usuarios registrados por fecha.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona.
&	

media
&	

Revisión
&	

Administrador.\\
\hline
R32
	&

Generar reportes en formato PDF de las consultas por fecha.
	&

Marta Millán y Mauricio Gaona.
	&

media
	&

Revisión
	&

Administrador.\\
\hline
R33
	&

Generar reportes en formato PDF de las consultas por área.
	&

Marta Millán y Mauricio Gaona.
	&

media
	&

Revisión
	&

Administrador.\\
\hline
R34
	&

Generar reportes en formato PDF de los documentos catalogados por fecha.
	&

Marta Millán y Mauricio Gaona.
	&

media
	&

Revisión
	&

Administrador.\\
\hline
R35
	&

Generar reportes en formato PDF de los documentos descargados por usuario.
	&

Marta Millán y Mauricio Gaona
	&

media
	&

Revisión
	&

Administrador.\\
\hline
R36
	
&
Generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por tipo de documento.
&	

Marta Millán y Mauricio Gaona
&	

media
&	

Revisión
&	

Administrador.\\
\hline
R37
	&

Generar reportes en formato PDF de los documentos existentes por formato.
	&

Marta Millán y Mauricio Gaona
	&

media
	&

Revisión
	&

Administrador.\\
\hline
R38
	&

Generar reportes en formato PDF de los documentos catalogados por área.
	&

Marta Millán y Mauricio Gaona
	&

media
	&

Revisión
	&

Administrador.\\
\hline


\end{longtable}
\end{center}

%\end{document} 